{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008424",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153475?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 파크빌리지펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、ペット同伴可能なペンションにのみ入室できます。拒否された場合、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定され、これも払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償をしなければならない場合があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人的な炊事道具も持ち込みできません。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 予約期間が未確定の場合は、料金及び料金表が誤って反映され、予約が自動的にキャンセルされることがあり、通常の金額で再予約することができます。 IPTVとWiFiが提供され、プールは屋外共用で利用できます。 プールは営業時間によって変動があります。 カラオケの他にも野外遊び場、憩いの場、芝生庭園などの付帯施設があります。 また、バスのレンタルとともに観光バスのパッケージもご利用いただけます。 フットサル場もあり、夜間の足球も可能です。 バーベキュー場は炭火方式の共用バーベキュー場で、季節を問わずご利用いただけます。 駐車スペースも設けられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、ペンションに事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、ペット同伴可能なペンションにのみ入室できます。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償をしなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事はできますか？",
            "answer": "客室での魚や肉の焼く直火方式は許可されていませんし、個人的な炊事道具も持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "予約期間が未確定の場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約期間が未確定の場合、料金及び料金表が誤って反映され、予約が自動的にキャンセルされることがあります。通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備が提供されていますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが提供され、プールは屋外共用で利用できます。また、野外遊び場、憩いの場、芝生庭園などの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "観光バスのパッケージは利用できますか？",
            "answer": "バスのレンタルとともに観光バスのパッケージもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "フットサル場はありますか？",
            "answer": "はい、フットサル場もあり、夜間のフットサルも可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は炭火方式の共用バーベキュー場で、季節を問わずご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースも設けられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 723
    }
}